荷里活廣場 奧海城 圓方 點睇？

好唔好？

圓方

圓方 奧海城呢d有錢人商場

IFC

Apm 德福去唔到 去圓方啦大家

奧海城係死場

新都會都可以
好旺

圓方問題係平時都唔多人行

愉景
荃灣廣場

圓方上面好撚多大陸佬住

唔洗多人行，對準商鋪就得

31 LKF? 好似萬聖節個晚咁搞？

一早就要
呢頭好多淺藍港豬

荷里活平時好多人 商場又大
呢排唔知點

奧海城 有分 一二三期
走位小心

賺錢賺到勃起

圓方難走
又易蕩失路

圓方地理位置差 如果封左狗鐵
就只有地下巴士/小巴站或者經天橋出返佐敦,尖沙咀
如果真係要走冇可能等小巴/巴士
如果行出佐敦，尖沙咀 隔離就係高鐵站
如果搞圓方要諗清楚點走先

圓方上sky 100 掛 光復香港 時代革命後影相走人
要快閃

圓方好多人行緊街，有錢人嘅平行時空

奧海城

SHK

MTR

九倉

死場黎

圓方會唔會太難走

mon po 狗準備

荷里活一早有線新聞，保安和你sing個時都好黃，而且做本地人生意，唔建議。

好多人wor

㘣方隔離有支鐵入面黨鐵，必定重狗

多大陸閪 因為隔離高鐵

唔建議
奧海城係最早放狗嘅商場
附近廢老多到仆街

奧海城藍到卜街

十點鳩叫 得我一把聲

荷李活唔係播now定係有線架咩

奧海城(奧運站)係俾人係旺角走

實好架

荷里活呢個多人到仆街

推呀 依家唔知去邊好

無人搞，但好難走
所以好難非絕對和平行動

要識玩
難唔難走視乎我地點shop多過地理位置
係走唔甩俾條亞皆老街都係走唔甩

係

上水廣場

Bob叔

好遠

圓方後面已經係旺區佐敦尖沙咀
加上蝗客一落高鐵已經係圓方
確實有搞嘅價值

奧海城喺靜區 要往大角嘴方向必經黨鐵skywalk 西九方向少內街 多住宅 好難走

圓方平衡時空

一定優先揀sell hk,黨鐵場
圓方ok嘅 黨鐵富貴場

金大仙區最旺嘅商場 荷里活無咩仇恨
優先度低 諗下其他先
不過覺得遲啲應該都要執番兩劑
擺住waiting list先

廢老專區大角咀

圓方做完都見唔到效果

Push

九倉物業
姐係仆街海港城
但係荷里活優先度低到仆街
老閪都探MTR同新鴻基先

狗狗心諗：你搞奧海死硬

又近深水埗警署
又近太子警署
又近油麻地警署

絕對唔係本地人生意，啲蝗同賓賓多撚到喊

奧海城以前成日都tvb活動

奧海城好難走， 唔好

但係又有文宣

其實搞佢係想人罷買罷消費
入面d商鋪大部分都藍架啦

個到番sales 日日好好數

圓方 IFC 係幾好行 你點知隔離同你行緊果個阿叔係唔係毛漢呢個級數

APM

荷里活同海港城都係九倉旗下
因為九倉賣咗有線比奶共永升變咗播 now

荷里活放過狗入去㗎
印象中試過一次和理 Shop
次次最後都搞埋龍蟠苑

圓方好，旁邊就係西九龍站

奧海城唔洗搞都冇人去

直頭爆數
6月至今係平衡時空黎

有放過狗入去都叫自己人

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

圓方隨時狗仲多過人

但平時人流都唔算多

圓方點走

圓方最大問題係孤島，popo圍住就玩撚完

[1226和你shop] 正視聽 今晚會出嚟既FA請入嚟。

下次我應你

奧海城圓方點走

大電視 = T V B

太古城啦

顧客走就一齊走
我依家就喺圓方

善用起底功能

區講會都贏添

跟大陸人一齊走

荃廣 新都會

但其實一定要自由行區，效果先明顯

單頭區域其實啲人遲啲黎買，都係一樣

奧海城平時都唔多人 效益唔大

圓方太近西九
D狗一定超重兵

大角咀

奧海城邊度有人

呢排好撚多

真心，深圳黎

好似理大咁
四面都係馬路無掩護
黑警一call車圍就gg

荃廣好少人
荃新天地 新都會個d好d

奧海城仲有hsbc boc office

次次路過都多人wor

三個當中
荷里活比較玩到

荷里活間元氣同Starbucks日日都勁多人

圓方少係流 不了

奧海城隔離有紅十字會總部大樓

行唔通

走唔撚到

荷里活出口得幾個一圍就玩完

垃圾場行完都無野買,得啲c9

荷理活唔錯

反對圓方，一定要方便同多人既場先有效果

又話新都會 荃新天地
都無人搞既

去圓方同送頭有咩分別

跟排序
優先又一城

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

太古城啦 易走 圓方孤島來

奧海城360 匯豐 中銀大廈 Starbucks 咁耐無一間有事

圓方一早要啦

又一城有排都未開啦

曱甴：照打

k 11

上次悼念周梓樂手足個陣
保安特登俾個位我地放花同爉燭
真心覺得唔係咁好

個場有咩賣？
行親都冇乜名牌

3個廢場

同意集中shk黨鐵

圓方好撚亂其實
我怕手足都唔識行

之前有防暴入過一次

奧海城有齊吉野家 美心一堆鋪 中銀 匯豐既back office
係一個好地方

諗起啲有錢人比狗兜口兜面噴胡椒噴霧嗰畫面

油塘 大本型 鯉廣

唔好玩啦 圓方隔離就係高鐵
走唔到就送你中 仲要勁撚難走 狗可以輕鬆包
唔好叫人去送頭

新都城呢?

奧海城我驚好多藍絲捉人

聽日新鴻基係圓方有樓賣

太古呢？

圓方無位走，想送頭？

贏係講緊港灣／富柏／填海區
機鐵站隔離嘅櫻桃係光復失敗
唔係唐樓就老人院 連餐廳都藍過人

油塘真係好想搞

奧海地主藍到仆街

但圓方冇路走

荷里活元氣勁多人食

無話唔得
但預咗仲會好多蝗出嚟搞局

海港城哩幾日都冇乜事

奧海城易入難出，小心走唔到
大角咀一直冇大型抗爭唔係冇原因

我哋大角咀人寧願行出旺角做嘢
都唔係冇原因

20年地膽要講嘅係咁多
去唔去自己諗

嗰日係因為開花

個人認為荷里活都幾難走

嗰日其實係班狗直接經樓梯上
PS 商場有鋪喺荷里活

荷里活唔應該搞
之前和你sing過曬11點收工時間
實q話大家玩得開心遲少少收工都得
唔係話佢高層黃定藍 但係門面功夫做得好我覺得唔應該搞住

*公司有鋪

荷里活唔應該搞
歡迎起底

和你sing玩到過曬鐘都比街坊玩

人地開返門做晚市啦

奧海城勁多大陸人

其實係咪可以唔著黑衫，淨返黑衫口罩9成係狗

旺角西同櫻桃（都係黐住）都收復失敗的說

黨鐵前線係黃
HSBC高層老公係黃
荷里活廣場係黃

Ifc，大把有錢人今晚係個到，俾個機會班狗入去放TG

咁你不如搞黃大仙 專做大陸客生意

圓方要撤首選西隧巴士

不過實俾狗mark住

利申西九返工

奥海城根本就係蝗蟲國，仲要係中產偏低嗰批
圓方就係自殺地域
荷里活....

圓方易包圍 唔建議

荃灣咁多商場 行完一過去第2個行

奧海城
太近海桃灣 全撚部大陸人咁濟
櫻桃喺民賤聯贏咗
大家小心

新港城..？

Me too

櫻桃無撚得救，直接放棄算啦，又無遊客

其他有自由行客既好過啦

絕對支持

乙

我發現到到都有人話難走

奧海城我驚你走唔到

圓方真係唔好搞
附近唔係民居,好易比狗圍

港豬天地

愉景好似好多細路

奧海城係窮人版圓方

高鐵站隔離

如果荷里活冇前科係咪唔好搞比較好？

圓方係真港鐵商場？

痴線荷里活好撚多人食元氣

唔易走喎好過俾狗圍

荷里活啲back up 快到傻，上次單野 星河明居大業主屌撚到班保安狗咁 即刻收9點商場

好撚好撚多 仲好多後生

屌po主置頂啦

圓方仲要係黨鐵嘅

仲有Starbucks
港豬多到

奧海城一期經海帆道可到南昌
奧海城二期經大角咀可到南昌/深水涉/太子
奧海城三期可到旺角/油麻地

黨鐵旗下

等撚咗好耐啦

好撚多學生 ，溫你老母臭閪書呀 係都要starbuck 溫 係咪傻撚咗呀 仲有班元氣撚樣呀 東海堂都係呀 仆街

奧海城放tg都咪話唔過癮

格黎係警署 要小心

其實屯門好值得做，好多蝗，但總係攪唔起

呢個唔駛攪，不嬲少人

好難走

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

圓方唔洗和你 shop 都冇生意

多支那人

睇下枱面有冇杯先再屌啦

V walk?

Sor禁咗引用掣

荷里活一樓三樓可通星河明居
家長可以接手足

時代

圓方最多大陸喱住樓上

日日嗌都冇人應

圓方一定重撚到仆街
近鳩鐵

海港城多好多

所有藍店都冇事，地鐵站又多玻璃

荷里活開放比人悼念手足
唔好隨便帶風向

support

個個場都會俾人圍
港島又話俾人圍
旺角又話俾人圍
係咪唔去先

美心 360 吉野 名創 元氣 鐵站

唔係首選

奧海城一邊係海(冇公家船),三面各自俾深水埗,旺角,油麻地夾住
附近仲有個狗宿舍,除時衝D休班狗出黎
得三條天橋出旺角/油麻地,一條會經狗宿舍既路去深水埗
搞還搞,總之自己諗點走啦

取易不取難 荷里活不了

圓方好難走
東南邊高鐵站外面圍水馬 行到柯士甸超重狗車
北邊經長走廊過巴士站仲再行天橋先去到佐敦
西邊要行天橋去西隧 有車路就一定狗車快過人

雖然覺得應該比九龍站四大物業試下催淚彈 但真係好難走

好多官二代 官二奶
實重狗

奧海城
圓方
兩邊都超近油麻地狗屋

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

出口得果幾個，除非住上面

黃色呢個字本身冇stand

叫自由經濟圈la

荷里活假日好多人行
因為有免費泊車
千奇唔好去

成個黨高官二奶村喺上面
除左佢地同番工班人，真係狗也不屌

推

我識朋友住個頭都唔行個個商場反而都係去朗豪坊 希慎 時代 又一城個類

mikiki?

葵涌廣場啦 ,今日又塞滿哂成班港豬

作為住喺圓方嘅住客來講
圓方係一個好難攪嘅地方
首先地理位置已經係好難走
其次俾你搞完上到平台避 上面都好多保安有機會查你

Btw各位手足有冇咩要問

星河明居業委會主席係譚香文

葵廣咁多人.....我驚連行路都有困難

同埋葵廣冇咩藍店大集團

圓方上面大把大陸人住

大部分細舖，又多黃店

條友五毛黎

最近有個達文西展覽

個場本身都無乜人

奧海城，圓方...呢D邊皮位
有咩事都唔知點走...

IFC丶Popcorn 丶青衣城/荃新

卡佛 會德豐 係中環 可以盡情嚟

講埋俾你地聽 會德豐真係好刻薄員工

社會咁大件事 佢無crisis management

一秒都無俾員工早放

仲要事後寫人名 睇下邊個早放

反正裡面啲人好廢 保安系統極差

可能有一日發現 其實啲玻璃係由裡面爆出去都唔定
因為所有員工都好憎會德豐 刻薄前線到死

大家要諗下成本效益，唔好覺得未掂過就要去掂下留低腳毛，呢個做法好on9

仲有美心香港地，美心西餅，元氣，simplylife

基本上成個場都係target

奧海城 藍店集中地 歡迎各位

奧海城 呢個深藍嘅結界

信和一直都深藍，國慶做到出哂面
不過Sell HK最陰濕，以心建家

仲多出口過朗豪坊有無去過架

朗豪坊大好多 好多位匿喎

奧海城信和場仲優先過shk

置頂啦

圓方係貴價場，但本身都少人買野，講緊對比海港城，時代廣場。
如果係一定本身都冇咩人買野既場和你shop，做成既影響都十分有限。

四叔旗下商場啦

Simply life無左啦好似

各位手足唔好俾荷里活廣場呃到!!
著西裝制服既商場員工唔只一次見住手足俾popo追
已經跑緊過去都照落閘唔俾手足入去
之前經過商場中間個counter, 聽過班友企係度大大聲聲屌尻手足
相信全部都係深藍
好似上個月先俾popo入過場, 等左好撚耐先有個廢柴現身講廢話
利申：住附近, 荷里活廣場就係樓下, 成日會經商場返屋企

我係圓方翻工 日日都爆場
最近美心間shake shack 仲可以多人到排隊 千兩紅日都要排隊 完全平行時空 Starbucks 日日照常營業

D

go

置地啦 有錢佬地方

信和呢啲商場真係好值得搞

東薈城係邊間?

Pish

冇名牌，嗰度極其量係有戲院有Uniqlo/GU嚟撐場
仲有，附近都係住宅，私樓夾屋居屋公屋都有，所以週末多工人姐姐嚟gathering 係好平常嘅事。

其實荷里活個價值真係戲院，我住隔離好方便睇戲

奧海城好難走

奧海城一早應該要搞
間元氣仲係晚晚排長龍

一期吉野家
二期元氣，starfuck
三期支品369

攪都攪sell hk先啦，佢咁多場唔攪，分散晒有咩用

奧海城 圓方上面全部都係有錢人
一定重狗

荷里活元氣賺到fatfat呀

上次得兩個手足入去齋坐每晚排長龍
唔係黨鐵商場唔使搞？

但係一二三期係成直線，一期又隔得遠，唔係四通八達好難走。

油塘周圍都係休班狗同狗竇
點走

全香港都去 星期六日都去 一齊suck
Mon po曱甴
你以為自己贏緊呀 你地加油
收到OT錢又點 都係食物鏈底層
真係曱甴

四通八達 但包抄話咁易

巴好有錢想識你

奧海城一般少大陸人 多係住宅客

其實全香港最多大陸人去的商場係上水廣場

Mikiki

幫手推
------

【實戰】【要改善】請不要同狗隻合照

葵廣 新都會 ？

唔記得邊日多區
都有放黑警入去

其實朗豪坊都係架
呢頭啲警署好撚密

Physical 都係